[
    {
        "question": "তার (মেয়ে) তার (ছেলে) প্রতি কোন ভালোবাসা নেই",
        "words": {
          "4": "does",
          "1": "love",
          "3": "she",
          "2": "for",
          "5": "his",
          "6": "have",
          "7": "has",
          "8": "not",
          "9": "him",
          "10": "do",
          "11": "no",
          "12": "he",
          "13": "her",
          "14": "any"
        },
        "answers":[[3,7,11,1,2,9],[3,4,8,6,1,2,9],[3,4,8,6,14,1,2,9]]
    },
    {
        "question": "আমি সকাল ৭টায় প্রাতঃরাশ নিয়েছিলাম",
        "words": {
          "4": "I",
          "1": "7 AM",
          "3": "the",
          "2": "breakfast",
          "5": "morning",
          "6": "had",
          "7": "in",
          "8": "at",
          "9": "have",
          "10": "on"
        },
        "answers":[[4,6,2,8,1]]
    },
    {
        "question": "আমি সেটা একটি রেস্টুরেন্টে নিয়েছিলাম",
        "words": {
          "4": "restaurant",
          "1": "I",
          "3": "it",
          "2": "in",
          "5": "at",
          "6": "had",
          "7": "a",
          "8": "have",
          "9": "take"  
        },
        "answers":[[1,6,3,5,7,4],[1,6,3,2,7,4]]
    },
    {
        "question": "যুদ্ধের আগে আমাদের একটা গাড়ী ছিল",
        "words": {
          "4": "our",
          "1": "car",
          "3": "war",
          "2": "had",
          "5": "was",
          "6": "before",
          "7": "a",
          "8": "we",
          "9": "after",
          "10": "were",
          "11": "the"
        },
        "answers":[[8,2,7,1,6,11,3],[6,11,3,8,2,7,1]]
    },
    {
        "question": "যুদ্ধের পরে তাদের প্রচুর টাকা ছিল",
        "words": {
          "4": "had",
          "1": "money",
          "3": "war",
          "2": "have",
          "5": "after",
          "6": "lot",
          "7": "they",
          "8": "of",
          "9": "the",
          "10": "were",
          "11": "much",
          "12": "many",
          "13": "before"
        },
        "answers":[[7,4,6,8,1,5,9,3],[5,9,3,7,4,6,8,1]]
    },
    {
        "question": "তুমি তোমার শহরে কম বৃষ্টি পেয়েছিলে",
        "words": {
          "4": "your",
          "1": "rain",
          "3": "a",
          "2": "had",
          "5": "lot",
          "6": "you",
          "7": "little",
          "8": "at",
          "9": "city",
          "10": "get",
          "11": "have",
          "12": "in",
          "13": "of"
        },
        "answers":[[6,2,7,1,12,4,9]]
    },
    {
        "question": "শহরটিতে বর্ষাকালে সামান্য বৃষ্টি হয়েছিল",
        "words": {
          "4": "in",
          "1": "city",
          "3": "monsoon",
          "2": "rain",
          "5": "at",
          "6": "have",
          "7": "the",
          "8": "had",
          "9": "the",
          "10": "little",
          "11": "was",
          "12": "small"
        },
        "answers":[[7,1,8,10,2,4,9,3]]
    },
    {
        "question": "আমি সকাল ৭টায় কোন প্রাতঃরাশ নিই নি",
        "words": {
           "4": "no",
          "1": "7 AM",
          "3": "the",
          "2": "breakfast",
          "5": "morning",
          "6": "had",
          "7": "in",
          "8": "at",
          "9": "not",
          "10": "I",
          "11": "take",
          "12": "have",
          "13": "on",
          "14": "7"
        },
        "answers":[[10,6,4,2,8,1],[10,6,4,2,8,14,7,3,5]]
    },
    {
        "question": "আমি সকাল ৭টায় প্রাতঃরাশ নিই নি",
        "words": {
          "4": "not",
          "1": "7 AM",
          "3": "had",
          "2": "breakfast",
          "5": "do",
          "6": "have",
          "7": "did",
          "8": "at",
          "9": "no",
          "10": "I",
          "11": "has"
        },
        "answers":[[10,7,4,6,2,8,1],[10,3,9,2,8,1]]
    },
    {
        "question": "আমি এটা রেস্টুরেন্টে নিই নি",
        "words": {
          "4": "did",
          "1": "a",
          "3": "it",
          "2": "in",
          "5": "at",
          "6": "have",
          "7": "I",
          "8": "took",
          "9": "not",
          "10": "restaurant",
          "11": "had",
          "12": "do",
          "13": "has"
        },
        "answers":[[7,4,9,6,3,5,1,10],[7,4,9,6,3,2,1,10]]
    },
    {
        "question": "যুদ্ধের আগে আমাদের কোন গাড়ী ছিল না",
        "words": {
          "4": "no",
          "1": "a",
          "3": "war",
          "2": "had",
          "5": "before",
          "6": "did",
          "7": "car",
          "8": "have",
          "9": "the",
          "10": "not",
          "11": "we",
          "12": "do",
          "13": "any"
        },
        "answers":[[11,6,10,8,1,7,5,9,3],[11,2,4,7,5,9,3],[11,6,10,8,13,7,5,9,3]]
    },
    {
        "question": "যুদ্ধের পরে তাদের খুব বেশী টাকা ছিল না",
        "words": {
          "4": "not",
          "1": "money",
          "3": "war",
          "2": "have",
          "5": "after",
          "6": "lot",
          "7": "had",
          "8": "of",
          "9": "did",
          "10": "the",
          "11": "they",
          "12": "no",
          "13": "much",
          "14": "more"
        },
        "answers":[[11,9,4,2,6,8,1,5,10,3],[11,9,4,2,13,1,5,10,3]]
    },
    {
        "question": "তুমি শহরে খুব বেশী বৃষ্টি পাওনিr",
        "words": {
          "4": "did",
          "1": "rain",
          "3": "city",
          "2": "have",
          "5": "in",
          "6": "you",
          "7": "much",
          "8": "at",
          "9": "a",
          "10": "not",
          "11": "the",
          "12": "many",
          "13": "had"
        },
        "answers":[[6,4,10,2,7,1,5,11,3],[6,13,10,7,1,5,11,3]]
    },
    {
        "question": "বর্ষাকালে শহরটিতে বেশী বৃষ্টি হয়নি",
        "words": {
          "4": "in",
          "1": "did",
          "3": "season",
          "2": "rain",
          "5": "at",
          "6": "have",
          "7": "the",
          "8": "had",
          "9": "the",
          "10": "much",
          "11": "rainy",
          "12": "not",
          "13": "city"
        },
        "answers":[[7,13,1,12,6,10,2,4,9,11,3],[9,13,1,12,6,10,2,4,7,11,3],[7,13,8,12,10,2,4,9,11,3],[9,13,8,12,10,2,4,7,11,3]]
    },
    {
        "question": "আমার একটি কলম আছে",
        "words": {
          "4": "my",
          "1": "I",
          "3": "a",
          "2": "has",
          "5": "pen",
          "6": "have",
          "7": "me"
        },
        "answers":[[1,6,3,5]]
    },
    {
        "question": "আমার কি একটি কলম আছে ?",
        "words": {
          "4": "my",
          "1": "I",
          "3": "a",
          "2": "has",
          "5": "pen",
          "6": "have",
          "7": "do",
          "8": "does",
          "9": "the"
        },
        "answers":[[7,1,6,3,5]]
    },
    {
        "question": "আমার কি একটি কলম নেই ?",
        "words": {
          "4": "no",
          "1": "my",
          "3": "I",
          "2": "a",
          "5": "has",
          "6": "pen",
          "7": "not",
          "8": "do",
          "9": "have",
          "10": "does"
        },
        "answers":[[8,3,7,9,2,6],[8,7,3,9,2,6]]
    },
    {
        "question": "আমাদের একটি লাল কলম আছে",
        "words": {
          "4": "our",
          "1": "red",
          "3": "have",
          "2": "has",
          "5": "pen",
          "6": "we",
          "7": "a",
          "8": "are",
          "9": "the"
        },
        "answers":[[6,3,7,1,5]]
    },
    {
        "question": "আমাদের কি একটি লাল কলম আছে ?",
        "words": {
          "4": "our",
          "1": "we",
          "3": "red",
          "2": "has",
          "5": "pen",
          "6": "have",
          "7": "do",
          "8": "a",
          "9": "does",
          "10": "the"
        },
        "answers":[[7,1,6,8,3,5]]
    },
    {
        "question": "আমাদের কি একটি লাল কলম নেই ?",
        "words": {
          "4": "no",
          "1": "our",
          "3": "we",
          "2": "red",
          "5": "has",
          "6": "pen",
          "7": "not",
          "8": "do",
          "9": "have",
          "10": "a",
          "11": "does"
        },
        "answers":[[8,3,7,9,10,2,6],[8,7,3,9,10,2,6]]
    },
    {
        "question": "তার হাতে একটি কলম আছে",
        "words": {
         "4": "she",
          "1": "her",
          "3": "hand",
          "2": "pen",
          "5": "have",
          "6": "in",
          "7": "has",
          "8": "a",
          "9": "his",
          "10": "is"
        },
        "answers":[[4,7,8,2,6,1,3],[4,7,8,2,6,3]]
    },
    {
        "question": "তার হাতে কি একটা লাল কলম আছে ?",
        "words": {
          "4": "she",
          "1": "her",
          "3": "red",
          "2": "have",
          "5": "pen",
          "6": "has",
          "7": "hand",
          "8": "a",
          "9": "in",
          "10": "on",
          "11": "does",
          "12": "do"
        },
        "answers":[[11,4,2,8,3,5,9,1,7],[11,4,2,8,3,5,9,7]]
    },
    {
        "question": "তার হাতে কি একটা লাল কলম নেই ?",
        "words": {
          "4": "she",
          "1": "red",
          "3": "not",
          "2": "have",
          "5": "pen",
          "6": "has",
          "7": "hand",
          "8": "a",
          "9": "in",
          "10": "on",
          "11": "does",
          "12": "her"
        },
        "answers":[[11,4,3,2,8,1,5,9,12,7],[11,3,4,2,8,1,5,9,12,7],[11,3,4,2,8,1,5,9,7]]
    },
    {
        "question": "তাদের ঘরে অনেকগুলি জানালা আছে",
        "words": {
          "4": "they",
          "1": "their",
          "3": "there",
          "2": "much",
          "5": "have",
          "6": "windows",
          "7": "in",
          "8": "many",
          "9": "room",
          "10": "has",
          "11": "are"
        },
        "answers":[[4,5,8,6,7,1,9],[1,9,10,8,6],[3,11,8,6,7,1,9]]
    },
    {
        "question": "তাদের ঘরে কি অনেকগুলি জানালা আছে ?",
        "words": {
          "4": "they",
          "1": "their",
          "3": "there",
          "2": "much",
          "5": "have",
          "6": "windows",
          "7": "in",
          "8": "many",
          "9": "room",
          "10": "has",
          "11": "do",
          "12": "at",
          "13": "does",
          "14": "are"
        },
        "answers":[[11,4,5,8,6,7,1,9],[13,1,9,5,8,6],[14,3,8,6,7,1,9]]
    },
    {
        "question": "তাদের ঘরে কি অনেকগুলি জানালা নেই ?",
        "words": {
          "4": "they",
          "1": "there",
          "3": "no",
          "2": "much",
          "5": "have",
          "6": "windows",
          "7": "in",
          "8": "many",
          "9": "room",
          "10": "has",
          "11": "do",
          "12": "at",
          "13": "not",
          "14": "their"
        },
        "answers":[[11,4,13,5,8,6,7,14,9],[11,13,4,5,8,6,7,14,9]]
    },
    {
        "question": "সুমিতের মুখ সুন্দর । ",
        "words": {
          "4": "Sumit",
          "1": "face",
          "3": "have",
          "2": "a",
          "5": "lovely",
          "6": "has",
          "7": "is",
          "8": "an",
          "9": "the"
        },
        "answers":[[4,6,2,5,1]]
    },
    {
        "question": " সুমিতের মুখ কি সুন্দর ?",
        "words": {
          "4": "a",
          "1": "Sumit",
          "3": "face",
          "2": "have",
          "5": "lovely",
          "6": "has",
          "7": "does",
          "8": "do",
          "9": "the",
          "10": "an"
        },
        "answers":[[7,1,2,4,5,3]]
    },
    {
        "question": "সুমিতের মুখ কি সুন্দর নয় ?",
        "words": {
          "4": "have",
          "1": "Sumit",
          "3": "face",
          "2": "does",
          "5": "a",
          "6": "has",
          "7": "not",
          "8": "lovely",
          "9": "do",
          "10": "an",
          "11": "is"
        },
        "answers":[[2,1,7,4,5,8,3],[2,7,1,4,5,8,3]]
    },
    {
        "question": "গরীব লোকেদের কোন টাকা নেই",
        "words": {
          "4": "Poor",
          "1": "money",
          "3": "have",
          "2": "the",
          "5": "no",
          "6": "people",
          "7": "not",
          "8": "has",
          "9": "any",
          "10": "much"
        },
        "answers":[[4,6,3,5,1]]
    },
    {
        "question": "গরীব লোকেদের কি কোন টাকা নেই ?",
        "words": {
          "4": "any",
          "1": "do",
          "3": "has",
          "2": "the",
          "5": "not",
          "6": "people",
          "7": "no",
          "8": "have",
          "9": "poor",
          "10": "money",
          "11": "does"
        },
        "answers":[[1,9,6,5,8,4,10],[1,5,9,6,8,4,10]]
    },
    {
        "question": "তার (মেয়ে) তার (ছেলে) প্রতি ভালোবাসা আছে",
        "words": {
          "4": "him",
          "1": "love",
          "3": "she",
          "2": "for",
          "5": "his",
          "6": "have",
          "7": "has",
          "8": "he",
          "9": "her",
          "10": "is",
          "11": "to"
        },
        "answers":[[3,7,1,2,4]]
    },
    {
        "question": "তার (মেয়ে) কি তার (ছেলে) প্রতি ভালোবাসা আছে ?",
        "words": {
          "4": "does",
          "1": "love",
          "3": "she",
          "2": "for",
          "5": "his",
          "6": "have",
          "7": "has",
          "8": "him",
          "9": "do",
          "10": "her",
          "11": "the",
          "12": "is"
        },
        "answers":[[4,3,6,1,2,8]]
    },
    {
        "question": "তার (মেয়ে) কি তার (ছেলে) প্রতি ভালোবাসা নেই ?",
        "words": {
          "4": "does",
          "1": "love",
          "3": "she",
          "2": "for",
          "5": "his",
          "6": "have",
          "7": "has",
          "8": "not",
          "9": "him",
          "10": "do",
          "11": "no",
          "12": "her"
        },
        "answers":[[4,8,3,6,1,2,9],[4,3,8,6,1,2,9]]
    }
]